[送中]英國留學喇沙舊生用殘體字恥笑香港人

當我哋用肉體去守護香港市民嘅時候，呢啲咁嘅pk就喺外國嘆世界
你有得嘆世界純粹因為你有父蔭咋，係你好彩出生於幸福家庭之中

push

屌你老母洗錢洗到冇咗個腦？咁撚勁返大陸搵維尼呀笨，on99

起佢底啦 屌佢老母

港豬到外國就忘本

唔好推

起底 gogogo

好撚柒

大陸狗

Push

屌呢啲人正臭閪

屌你老母 成個大陸款咁撚樣

Push柒頭

大陸仔+曼迷

大陸仔+獌

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

語氣用詞，支那到爆
咪畀標題呃到

呢期支那多個省水災了！
只顧淨錢，有無命享？